拉傷咗條腰，有無邊間好嘅跌打館推薦？

前排返工攞重嘢唔覺意扯親條腰
去某間無撚用跌打館睇咗幾次
嘥錢不特止仲要衰過以前咁

牛池灣街市
至尊燒鵝對面

睇開佐敦有間幾好 之前又係打波整親

大埔 周森 ，朋友介紹，我住九龍坐巴士入去，2次攪掂！

佐敦有好多間喎
btw巴打睇咗幾多次先好返曬

2次就搞掂咁撚痴線

我扯住扯，好緊，其實佢一次推返順（當時推，痛到仆街）！

大圍田心村周耀
但佢有句名言，聽日嚟覆診
你記得自己feel到好返就唔好去，如果唔係推足一年佢都仲叫你覆診

之前有個同事傷咗on99俾佢推咗兩個月佢問我到底推到幾時
我呆撚咗話：下你4 50公斤嘢你都搬得起你仲推乜鳩
佢同我講個醫師日日叫佢覆診

照下X光先我老母就骨折都比鐵打佬昆左幾千蚊

報左工傷先啦

肌肉拉傷應該睇物理治療最科學